可唔可以告依班人救唆他人自殺?

屌你老母

推
全部都係殺人犯

推

推上去 起底組唔該！

拿，之前雨傘同魚蛋 捉左好多黃絲話佢地煽動同教教唆
呢次一定要backup

報警啦屌

根據香港法例第33B條《侵害人身罪條例》，任何人協助、教唆、慫使或促致他人自殺，或進行企圖自殺，均屬犯法，最高可判監14年。

推，搵人唔該真係報警

個仔成個弱智仔咁

Push